如果比淋病選到 點撚算？

我想自殺

咁你九成機會。。。

你五年前就應該自殺